旺角私了

兄弟爬山各自努力
藍絲係乞人憎
但打咗佢除佢衫，
仲要俾tbb影到正就好唔抵..
我地對警暴虐打手足感到憤怒
也不希望俾人有藉口話手足亂打人
對準克警目標！

咁快割呀

佢係警察天使黎，幫警察爽完之後唔記得著返褲

收皮啦死五毛

拉

意見唔同就私了

我地同狗有咩分別

次撚次都係 有人影大頭 打人 斬人 郁手先 勇武先會落重手還拖
馬蹄露個次都好明顯一開頭手足係咁叫佢走 係佢最後郁腳手足先還手
你係幾個POST係咁講手足同狗有咩分別
目的係乜撚野?